「突發」（BNO入）英 國 或 於 短 期 內 封 關

「突發」（BNO入）英 國 或 於 短 期 內 封 關

你哋覺得BNO算唔算國民

你望下本護照，BNO個N咪國民咁解囉

冇居留權

唔識中文？

BNO
英國國民（海外）是一種英國國籍。既是英國國民，也是大英國協公民，但此身分不賦予英國居留權。

如果Check in 個陣地勤話你冇BC

唔俾上機點算

港共政府：BNO係旅遊証件

好煩，解釋晒條友都仲講埋啲鳩嘢

搵英國領事館囉

bno 叫英國國民(海外)吖嘛, 仲唔係英國國民?

根本佢已經有預設答案，開post為咗吹風

如果你唔係共產黨同路人就好

最撚憎呢啲人
字都唔識睇 就要開post吹風

BN(O) = 英國國民(以外)

據報
拉